點解不方便的真相嘅歌詞咁屈機?

誰說過為情為愛高雅動聽 忘記了盡情換來任性 耗盡機心都只因好勝
愛情純真偏催我望正凶險世情如遊戲 被妒忌遮掩眼睛
每段情令人學會鬥爭本領 懷疑懷恨同步如絕配 太著緊一般給欺壓

高估相戀的美感偏低估世界有幾多小丑當然失望

晨早流流就開咁多post

想聽你唱

點解佢同憲仔絕交

唔好鬧我

who's 憲仔

我認錯人 梳

keeva啲歌真係幾正

你鐘意邊句歌詞

愛情純真偏催我望正兇險世情如遊戲